入嚟擺低你拍拖之後(分咗手/仲一齊緊)學識嘅嘢

我先
千奇唔撚好為拍拖而拍拖
一係害撚死你自己一係害撚死你個bf/gf

唔好覺得只要熱戀就來日方長，有好多外在因素可以影響，所以要儘早好好對佢表達自己嘅心意
要抱要吻要怎麼也好
不要相信一切有下次

唔好咁認真 唔好咁投入 倒頭來自己傷咋戇鳩

要珍惜對方，信任對方。唔好唔氹人唔好講反話，唔可以企硬，要去愛佢錫佢

有時好多嘢想講已經冇機會講

冇錯啊 每段愛情都得來不易 要珍惜眼前人

你未遇到一個啱你嘅人啫

push

女人全部都係貪新忘舊

Agree

就算幾有安全感都好
都唔可以覺得佢唔會離開你

學到就冇 不過有句野好深刻
“我地因誤會而相愛 因理解而分開”

遇過，但又如何....

又或者可能冇依個人

唔好自以為是 錯既就要認 唔好令佢失望 同講過既就要做到 唔好得個講字

唔甘心唔代表仲愛佢
只係唔捨得同佢嘅回憶
只係愛之前佢愛你嘅時候嘅佢

對佢好未必係佢想要嘅，可能只係你自以爲嘅好，更加唔代表要討好佢。

唔好拍拖拍到無左自己。

拍拖係雙向嘅，就算你有心，但對方無意，遑論你做幾多都只係徒勞無功。

盡左力未必一定得，呢個只係基本條件。

拍拖唔好拍到無晒自我
一分手你就會好似失去晒全世界咁

啱嘅 時間 地點 人物 好緊要
因爲是但一樣分手 都會留低美好嘅回憶

要珍惜一個係你發脾氣果陣，都仍然對住你微笑既女仔。因為除咗佢，無人會忍受到你既壞脾氣 打到心噏

要學識獨立 要有自己嘅生活

同埋要有尊嚴 唔好為咗另一半放棄所有嘢

唉

冇可能冇嘅